[糞營運]COLOPL新手機RPG - PANI PANI (2)

誤中1001 有冇人研究下template打咩?

留定名
沖完涼睇下有無嘢幫到手

水屬果關過唔到，要換到邊件裝先過到？

有無人知女槍第4行第1格點開

究竟入唔入坑好

新手留名一齊玩 拎住把94弓突然抽到把211光屬弓 威力變強

咁靜既? 走哂?